港台鏗鏘集夠薑 講警民相惡

講警嫂

Push

班狗死不認錯，繼續出醜

唔該借借呀

香港電台做得好

12.24 和你shop
12.25 SUCK三部曲
12.31 和你拖
2020.1.1 元旦遊行

#聖誕不消費
#中環PePe專門店=人血饅頭

班狗閪撚樣咪淨係識講歪理 七個月啦 仲覺得佢哋會認錯？
落地獄啦仆街 講咁多大話又殺人強姦 勾脷根 斬手斬腳實有佢哋份

所以cctvb 咪冇左鏗鏘集

冇咗好耐

睇住隻白狗出嚟9up 真係
見到rthk記者都頂佢唔順

有,不過1800就播

佢點會認衰啫，佢而家見你地邊個唔妥佢嘅就一槍打死你，橫掂上面會話你去食子彈係自作自受，一層攬一層，怕你地有牙

隻黑警話曱甴可以係好有生命力好正面既叫法

我覺得似想洗白，不過譚XX幾句就。。。

高質

搵佢訪問不代表洗白囉

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

常人都知有問題啦，佢個潛台詞根本係我係亂尻咁講呀吹得我漲

推

止暴制暴=為所欲為

狗：無論立場係點，都唔應該傷害家屬

大家識做啦

Rthk係公營機構黎
本身就應該保持中立，緩和仇視，多角度分析

係班狗on9，講事實當人玩針對，屌9港台，d人先覺得港台係黃咁解

所以我覺得其實今次運動都好多淺藍變黃，6月前想穩穩定定賺錢同屌緊佔中，但睇得多政府d on9野同警暴先變黃

我意思係佢搵啲警嫂/非前線警

講出例如有啲警嫂都係黃，非前線警就話721係有問題/有啲狗冇憎示威者之類嘅野

係啲腦殘認為RTHK要好似CCTV 咁

所以RTHK 中立少少都覺得黃

Cctv直頭叫人燒唔知白宮定國會啦
依d叫中立喎

佢哋識閪中立咩

唔係幫中共就叫反共㗎啦

PPRB 四點鐘嘅大話會都係加深市民仇視警察嘅一個原因.....唔好以為用呢個platform 去合理化同胞嘅做法就係手足情，其實係分列緊社會，比市民睇倒乜叫做包庇，濫權，濫捕，偏私，對他人懐惡意.....真正有幾多市民支持你哋自己心中有數，只係你哋自己小圈子圍爐取暖，唔肯面對現實......拎返個良知出嚟啦⋯⋯

依個post都推唔起？

push

警察出聲屌今集

假新聞，假驚嫂，假驚察，黑媒，黑記！

推比多d 人睇
聽日變200k views 得唔得

再推

乜撚野夠薑，五個月前應該開呢條題啦

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

推到佢兩日30萬views
大家嚮自己嘅whatsapp grp share下
特別係藍絲家人grp

18萬喇

show委任證果個係咪鳩sir黎

24萬
仲未夠30萬
快d share 同like

所有人都睇過哂？
我28萬幾view 咋

我9錢一早講過：

敢，至係新聞！！！

吹，你睇埋我份！！！

(利申：今個月Cut左毒果，Hea晒！！！)

隻白狗串L到呢

未睇, 留名~!

聽得岀rthk個記者忍得好辛苦
明明想開佢波
但又要好有禮貌咁問
明明得返黎個答案好鳩
但又唔可以明串佢
唯有笑兩聲冇咁尷尬

TVB少有既良心節目

RTHK記者都成日被針對
好正常
屌佢咁撚多電台電視台
邊個比警察做免費宣傳?就係RTHK
然而警察邊個係敵人?又係RTHK
相當支那

一定要加港台人工！一定要加港台人工！一定要加港台人工！

up

班狗淨喺識得二元思考點知中立喺邊

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

警嫂好搞笑, 叫佢老公死黑警

啱呀~
RTHK都係公務員來~

連cctvb都俾人話黃就知要cctv嗰種先叫中立

今晚開俾屋企人睇

今晚播比屋企人睇先

RTHK

唔明點解傳媒要緩和仇視

唔通公營機構散播仇恨咩，畀人審個陣點答

公營機構應該講客觀事實出嚟
仇恨與否係個人選擇
唔關港台事

其實已經算咬住唔放
你睇其他台

跟著報喺佢嘅啲仔女或者最愛嘅人度